強烈要求特區政府立法強制所有新人結婚當日要唱義勇軍進行曲

外加要求將狗肉煲例入為法立擺酒主菜

定